有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(217)

唔小心二百一七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

三點訓

你好又係我啊

暫時未有野可以證明

嗨

好餓好餓

希狗一日1001咗兩次 達成成就了

時間可以證明

食野食野

頒個獎比佢啦

炒蛋 炒蛋 炒蛋

就黎3點都仲未訓得著...

肚唔舒服

三點咁早

係味要柯屎

三點就即時訓得著

獅子

???

奬佢自己開post

M到呀

佢叫我快

今日又食左水煮魚又食左雪糕

不在家

Yes

佢唔要呢啲獎啦

你繼續ff食蛋 我食住麵包先
有啲肚餓

其實我都係

青 你菊花殘喎

又食水煮魚

唔好咁早啦

送你俾佢

我明

呢個笑咗

Gc eat

⋯咁你係邊

但我等不到了 就4

見到2隻飛曱甴黐埋一齊懷疑想朴野 想拍死但搵唔到了

hi.

扮毒可恥

去拍人房門啦

可摸耳帶埋我

在你家

食5肥

手巴係邊 點解唔搶

祖國

你呢個唔係長期浦連登既人 有咩資格話唔好咁早

你七月定八月

Hi

訓唔著

無得訓...

飛甲由已經好得人驚 仲要兩隻 睇字都起咗雞皮

帶你食羊

手巴快咗一秒

我都係咁屙

佢呢期想要鬼妹多

我主子趕你出門口

8月

冇朋友

佢搶咗個1000 懷疑伏你

你盲

獎金就要

你咪鬼妹

今日已經拎拖鞋打死一隻

你今鋪大鑊啦

都可以 我愛食

rich!!

又飛英國...

好值得尊敬

我都係

下世小心啲

渣到 定我太stronk

遲啲應該見到唔止2隻

日日都係咁
聽朝又6時30分準時起身

Spring pocket will be barbecued？

拍人房門姐 唔一定要係朋友...

Sleep is for the weak

我係港女

我都想

都似係了

勁

難得佢落地比我拍 挑我機吖哪
一野拍落去 轟呀!

前日間房開窗飛左隻飛小強入黎 我大叫到癲左搵張被笠住自己 係咁叫老豆 嗌晒救命

我2c y no 1001

一pat野 點執

佢仲冧

冇膽

蘇

識打小強既男人加十分

點解咁可愛既野你地會敢放入口

點解唔笠住隻甲由

摸講笑 見到發甲由隻手都震一震

遲d 今晚佢地朴完先有

正

一百隻甲由仔係到開派對

其實我想一覺熟睡

希望死前可以去朝聖

點止十分 即刻嫁 如果佢娶我

我科學殺甲由的

我比膽你

識食

廢
平時起屋企見到蚊仔都驚到仆街

勁

冷靜

不可以吃兔兔

我地終於有野係一樣了

諗起都開心

誰料我竟參加這派對

What the fuck?

你都可以

Come

都唔吃的

紙巾幫到你 之後要洗拖鞋 屌

你好意思話自己有咩

幣 咁我做非洲人先

想食了

大家唔瞓覺直接出門的

yea

個個係你爸爸

小心飛入囗

然後你陪著我？

對白

臭臭臭

拍房門有

笠住佢限制佢既行動 然後叫老豆

因為佢落咗地我先敢take action

你科學殺就唔加1分都俾多你

女人呢

大家試過俾小強掂個咩位

Um.......

認真？

麻辣兔子頭

信

不登對

大髀

識飛既 我都唔得
最勇一次殺小強 我倒左半枝火酒係佢身到 成地都係

柒左唔好pish

唔出門都有嘅 但唔瞓就真

咩呀 我有眼耳口鼻 你無既咩

改用打了

大脾
頸後

水鞋鞋底

好啊

擇偶條件來

試過飛蟻入咗口 dllm

Pish

頭頂......

如果佢最驚曱甴但每次送佢返屋企一定會遇到

我應該見到就叫佢避開

定一野拖落去講 唔洗驚 有我係度 跟住我行避開

痴線 個手感好恐怖

簡直係我偶像 好型好man 好可靠

有冇再勁D

都有趣

成日叫隔離唔好嘈

Dllm 蚊撞眼已經想死

吊⋯起晒雞皮 我會想砍掉自己

蛋白質豐富

下 你有?

你擇人人擇你

Protein

洗唔洗啊 勇敢啲一野轟落去好過啦

你地係咪想我針

拖落去得 講就唔使了

我細個飲水，水杯有生果飛蚊唔為意飲咗

口

隻水鞋有冇驚到自己走左去

⋯吊 我除左講粗口⋯

點解唔係自己走先

屌 好嘔心 十枝李施德林

點會

仲講 吐啦

屌

我拎住佢9秒9沖廁所

你唔好屋企針就得 太矮死不去

頸後

咁係咪要fing頭

去到一個位就唔怕架啦

我唔驚佢 我就不用男人了

操肌就要吃甲由了

牙嫂love bear big .?

所以你冇女

點會比你咁舒服

熟路

突破盲腸

咁你一世操唔到

講就多左啦，一嘢拖落去咪算囉

咩位

係好lun恐怖
仲要無聲無息咁飛左過黎都唔知
無端端覺得好痕先發現

姐係唔針 但吊

有咩感覺

聽到都起晒雞皮 講緊粗口

有排捱

下 你無

咁點算

哦係咁

上年鐘意左個人 明知無可能
用左一年都好似放唔低
）唔知咩事呢排係夢入面瘋狂出現

唔想俾呢樣野煩住自己 覺得自己好弱

有無人可以開解下

聽講咋

我依家落床都要用安全繩呀 怕趺死

不要

我果陣起街9衝廁所洗口

不安
呑左？

吊 我成個人起晒雞皮 坐左係床到 吊

我無女唔關我驚甲由事

試過hi到嘴唇

唔操了...

真 仲要痕咗一陣先望下隻腳...

告白然後被拒就得

點先可以聽下

訓。發夢要見到佢地

真係得兩個果陣

做自己中意做既野分散注意力

用手撥走隻野啦仲fing

Yes love bear big very very much
果晚送俾佢就係bear big朱古力星星脆脆
其實得個包裝有 佢都好開心

我有呀 但唔覺你都有

都唔擇你呢

立即去沖涼洗頭

吊⋯好不安

連告白既勇氣都無
唔想比佢明確地知 唔想煩到人地

有錢人玩意

比蟲hi完果一個鐘
我神經勁撚緊張 見到塵都以為係蟲
驚到仆街

go apm have bear big store

咁割

刷牙啦

我聽完同你講

可5可以砍左隻腳佢⋯

心痛

hi到咋

想嚇醒?

咩係床...我都訓地的...

我都係會咁 吊 比飛蟻掂過 好緊張 個人係癲左

都可以唔洗 我唔想知咁多

你....摸下你條頸

岩 拖住手就唔怕有曱甴

雖然完全無logic

你識割先算

一直有
但時不時佢又會無啦啦係腦海出現

無解

起晒雞皮 放過我啦

痴線 緊係全身fing

親一個

甜蜜咁愛醒😉

又扮

想象到個畫面

你盲架

我有次想飲水 見到杯身有個黑色三角形嘅嘢 拱埋去睇 隻嘢張開對翼 嚇到唔敢飲水

真

你懂的

咁咪由佢

可唔可以砍左個咀佢

其實唔差

因為你本身已經知好多了

我應該會用酒精消毒

買唔買到高度

望一望你個燈泡
上面有飛蟻哦

他他咪 好似都係有錢人嘅玩意

火酒浸咀

落刀了

飲酒的2c嗎

有bear big 專門店

咪啊

Cow完女？

tatami

好正常
唔驚先奇

依家有冇陰影

Of course I know已經搵定食咩等佢得閒

用滴露浪口

唔傷心咩

唉
瞓得少又會唔夠瞓
瞓得多又會發夢見到ex
年幾啦，好撚辛苦
係咪要去睇醫生啦？

終於媾完女

你今日去左邊呀

唔識佢

但怕無錢

你有了

紙皮

除左小強 飛鵝 飛鵝 爬爬 我都好能驚 谷牛都驚驚地 總知識飛既蟲我都頂5緊

屌攤攤下腳抽筋 好痛

Go

試下聽下佢點講.....

expensive dou cls 個垃圾燈成千幾銀

幫你拉

求教學

因為樓下冇

精蟲dim c?

螞蟻呢

順便跳返part舞添啦

快

試過一次老豆買波蘿包
一個袋裝住個包
食食下見到入面有條甩左皮既bb爬爬
Dllm... 嘔都嘔5切

笑咗

烏英其實都好恐怖

突然諗到kiss下就唔怕曱甴飛入口度

Goodest logic

拉

批准

而家出門口

同情心呢

識的

好似人地鬼上身咁

Won't buy la

屌埋

大概幾時到

少少

識野 師兄

Bitch 係咪想今晚與蟲同眠

咩都假 一定係離開咗有甲由嘅地方先...

Btw c煙 last night cut youtube video

即係咩黎

飛去要幾耐

?

咁可以點

聾呢

咁可唔可以換返做錢...

3個鐘

甲由

still chill

強

咁唔怕入到孔子

因為餓了

咁我原諒你

咁你等我四個鐘

關咩樹

唔驚 唔識飛 不過細個見到屋企有堆蟻 有條蟻路 我用滾水 6死晒佢地⋯

咩係孔子

唔出街都唔會怕啦咁

佢好似拍片

link

Bb無咁恐怖

所以你弱嗎

話說
今日發現屋企好多小飛飛
用左搵源頭
原來....
我袋垃圾有3日無倒
穿左窿有積水
垃圾桶入面有3隻死左ge蚊滋仔

愛果種威力

Johnny

快啦

係喎 今日唔見左佢..

個袋入面有條bb 甩左皮既四腳爬爬

fking uk girls

5明

經驗

小飛飛 嗌得咁親切

第三隻眼上面果度

扮唔g？

我弱到瀨屎

你自己一個人住？

鬼妹88la

唔明點解叫孔子

今日瀨了嗎

即係係有甲由既地方下錫？

牙嫂隻pig still here?

拉筋

我冇食野中蟲仔嘅exp
所以分享下浴室捉曱甴事件
沖緊涼見到有隻識飛嘅野起牆身走下走下
仲要拍翼有聲 我dllm
跟住即刻停止所有野 唔沖住
總之搞完一大輪捉到
重點係我果陣冇著衫...
考慮到大家可能會冇食慾唔講太多

養佢 食甲由

佢唔識中文了

發現你好多方面都好有經驗

有10億大軍飛緊埋黎

諗起都興奮

你有無近視

瀨了 兩鑊

最愛的人當然是枕邊人
可是仍然有另一位一直係腦海
揮之不去

冇電就瞓 而家12

佢好似不嬲都係

所以教育電視教你地要倒積水囉

差

成日尿片？

拍翼聲 吊 成日有蜂后飛入黎 大大隻 手指尾咁大隻個啲 啲拍翼聲真係 諗起打冷震！

一齊

唔關事 個logic套用係邊都得

係愛呀

懶

冇用 買唔起

Ok嘅

知啦 哈利

有冇諗過kiss緊佢飛去兩條友中間
我可能即刻休克都似

問緊有幾。。

二個個咀都同我砍掉⋯

咁著開浪褲

等埋我..

少少 唔戴都睇得清..

係

Just promise u wont do anything is ok la

唔打字典明u...

好在 深近視就恐怖

吹下啫

要等到八典嗎

。。。我閪迷

著開喎睇黎

好在我無視力問題

今日會早

今日有冇瞓

模糊同放大咗

所以是七典嗎

12-4

平時打掃得都算企理
最污糟係兩塊狗廁板

我真係忽略左個垃圾筒

咁智力呢

天光應該訓了

對住啲西客頂5緊

要勁近先睇得清呀

保護好媽子 有班眼鏡撚上緊你屋企

好耐以前已經搬左出黎住

西返佢轉頭

拱埋我望小強 小強飛⋯

夠㗎喇

Same

先吃野後睡覺

無問 但應該係度
佢d ex連睬都睬佢
佢5係淫底
性知識知幾多都係個問號

哇屌原來已經3點3
點解仲未眼瞓

可愛到訓唔到

垃圾桶係養佢地既好地方

咁唔等u 我要早睡！

但我之前好多個鐘無訓 聽日後日又要唔訓

落街買

咁你而家又唔瞓 港經咩。。

之後你驚到mark大口...

你勁驚 mark大左個口 飛左入去

摸咁重口

好！ 咁我祝你睡到！！

快過你

諗起都想嘔

有d掛住教育電視 回憶~

係勁喎

明明平時叫人唔好瞓覺嘅 你變了

扮

Plan緊行程

我嘔埋

媽媽 今日學校有人嘔啊

佢可能鬼上身 黎人 紅快子

四腳蛇...
諗起有次沖沖下涼無啦啦feel到有嘢掂一掂我膊頭，以為之前個男朋友係出面掉嘢入黎，但又見唔到佢係出面。
跟住見到有隻四腳蛇係地下我就明白了。。。
嚇到我即刻跳上去廁所上面，係咁用花灑沖佢。 完全接受唔到同隻四腳蛇企係同一個地下度。。。講起都起晒雞皮

重要諗唔到個mark字點打

隨心啦 計劃永遠都趕唔上變化

你都無食野

都話兩個冬瓜

我想話用熱水整死佢 佢會巢皮之後縮細

呢個po變咗昆蟲分享大會
btw四腳蛇聽講冇害 我見到都冇其他識飛咁驚

交俾其他人做啦

讀得書少呀我

四腳蛇個樣幾cute

去次廁所都無左啦

雖然係pt 但服務業 你邊有得話事

我最廢ok?

去咗兩次添

完全唔敢想像

我真係無細心留意 只知粉紅色一條

人黎 拖你地 出去 砍掉

佢幫你食其他野

下 今時今日係咁既服務態度架啦

我覺得好駭突

你掙飽佢 我唔想做最廢

pink...變種野黎
大機會有毒 下世小心啲

咁一定勁肚餓

你唔細心就緊啦

same...粉紅色光脫脫

無奴才呢到

no problem

兩個而家老婆係門當戶對咁識，首先好靚，係李嘉欣隻氣質加高貴，佢所有野都對我好好，陪我經歷人生最低朝都係佢，我真係好愛佢，識左咁多年，經歷左咁多先決定行埋一齊，的確要好好珍惜，唯一缺點係臭脾氣

重點係 佢掂到你 個膊頭

你岩架

見人見智

下 你屋企果條咩色

你用放大鏡睇佢呀

聽講係益蟲黎

點解唔收服佢?可以做寶可夢大師

四腳蛇好野來 食蟲的

屌啦 我屋企冇啊 冇啊

係啊！！！跌落我膊頭先落地下
有冇人明我感受
真係好駭突

食唔食小強

最難服侍 其實係local

笑左

高價買入一條囉

食咗佢人就百毒不侵

Goodnight

食

投訴王

屋企乾淨先有爬爬
聽講
粉紅色 係浴室常現 佢甩皮 換皮

小小強 定 大強

終於返到屋

咩都食

我明白 但都要砍掉你個膊頭

dllm!

咁夜

姐係我屋企唔乾淨

No 我家有四腳爬爬 又有大強

關我咩事

ching示範下

大強咁大隻 佢點食 我見過條好細

你果個係寵物之家喎咁

宜家fb出po話小強好有益
小強mix牛奶
小強奶
吊

痛㗎喎

咁就要問返你自己啦

放大鏡

一到就打風 好悶熱天氣 呀強就會出現

分幾餐

動物園添啦 又有狗 又有蚊 今日窗外仲有雀仔

就係試咗 依家啲毒去曬條撚度
搞到個個叫我毒撚 dllm四腳蛇

見過食

真 多數見佢第二晚就落雨

吊 係我波蘿包個袋個條都係咁既色 再細條啲

點解唔係一有大強就出黎食

小智

仲敢唔敢食波羅包

唉 好辛苦

我住好高都同樣有

好駭突呀救命
我覺得依家既心情就好似睇緊鬼故，
突然碌到有人post靈異圖一樣。。。
背脊涼浸浸啊wtf

喔

個似之後無食過個間面包鋪

wanna upload jeff the killer pic

佢會幫你食小強

你摸下你背脊?

真喎

咁我寧願自己殺小強

唔好意思

Btw我見過我貓仔 㩒斷左佢條尾
個情境係

尾。 爬爬上半身

貓

瞓lu

我背脊痴住張床 冇事冇事

我早幾日見到大強識搭lift

早抖青 小心周圍有小動物

仲有包未開

回來了

晚安

can i?

見親就嗌到喉嚨痛

比起小強我更驚爬爬

要㩒住耳仔好似話

殺小強冇罪惡感，
爬爬殺唔落手只能夠等佢自己走。

未去到勁 但少餓

靜到

你地快D訓啦

no mk here?

only u

我都想講

瞓咗啦 等你咩

no wor

你訓啦

除左你

差唔多掛

貢熱典著啊

就黎4點都仲未訓得著...

Leo gor is mk

你會開冷氣但著長袖㗎咩....

Why

牙嫂u cow die la

u@hk?

已經4點都仲未訓得著..
why gum say?

夾擊我

好似好恐怖咁

真係一次就夠

靜靜not here wor

u@uk wor, hk time non of ur business la

你叫我咪here囉

食緊飯

頭先諗返 前晚我講d無聊野雖然隔住個口罩 但睇到佢都俾笑眼我

Actually is green light to hold her hands

沒呀

乾杯

咀埋去

又mon post！

爽死了

佢三十幾度帶口罩

有乜問題，食完包膠wor 食咗好多uk妹咩？咁飽

靜靜的望住你地嘛

我已經盡量搵可愛d架啦

Uk妹大隻d 食完容易肥

幫我

jher叔叔俾個妹玩到陀陀拎 明明無套ex

掛住你

好耐無見

watch out your spring pockets! Will be barbecued

同女朋友嘈 岩岩問佢仲想唔想行落去
佢答我 ok
之後話慢慢黎
姐係點

u 就好la, 咁gd eat

岩岩比人飛

掛住你李ching有咩問題

阻人扑野燒春袋

慢慢黎

口罩突然拉講ex
無問同ex stage啫
但我有套情史 性史無啫 可能根本無呢

然後?

你唔係係uk咩

唔想冇左佢，但好似做咩都救唔返咁

tell 俾leo gor what 事先

Leo gor 暖男mode

第二句開始ng ming
btw when willu go apm?

你係咪琴日個個

點解既

佢同我講有男仔話中意佢，咁我叫佢唔好比假希望人，佢話唔會無啦啦同人講佢有男朋友，咁我叫佢轉icon係我地合照佢又話唔好，話我逼佢轉。講下講下就開始鬧交，然後鬧下鬧下就鬧分手

下面答左，每次都少事變好大事

無問佢性史 有問佢情史
唔知 佢話六月頭考完重要科 可能得閒

想收埋你姐 算數啦咁

安全感呢D野 男性都會缺

佢根本唔知拍拖分寸喎
咁都得

臭G

我知佢貪玩，咁我地都後生，會簡下都好合理，我明。但冇諗過咁突然，同埋冇諗過一下就收皮

撞下你先

我話我都會呷醋，但佢話返我唔信佢轉頭，唉其實信你都會呷醋，男人佔有欲係咁強嫁啦....咁先係重視你係愛你

都好兒嬉

你係接受唔到一下收皮

原來唔介意條女對感情唔認真

咁分手好正常 又唔係認真既

點撞先
返果頭定住果頭

我冇諗過我地嘅愛咁受唔住風浪

訓唔著

岩 如果係處於一段咁兒嬉既關係 分手有咩咁接受唔到

點解

因為有你地

唔係唔認真，係我明白會有誘惑，而我冇諗過佢咁快講分

屌我唔知點講

佢既態度
你當自己好彩
提早離場
搵個更好

事實都是mean的

專登落去

放低電話就無了

Anybody still alive?

Dead

送首歌比你 農夫-好彩分手

咁你有冇諗過你認真 但佢唔認真?

Miss u

觀塘山上？
會提早通知你

趕我走

唉，有
我係咪好撚蠢

咁都叫無啦啦講有男朋友 佢知唔知無啦啦點解

我知佢貪玩，咁我地都後生，會簡下都好合理，我明。

對感情認真既人會拖住一個走去簡另一個

要簡就未一齊 簡好先一齊 簡左你就係你 明知世界誘惑好大都唔識自己避忌 咁姐係你對佢根本唔重要 接受現實搵過個把啦

唔洗唔開心 你都只係無一個唔愛你既人 而佢係無左一個愛佢既人

突然好想你，你好不好？

Miss u 2

仲唔訓又想日夜顛倒

Exac7ly佢話佢好攰
我其實都好攰 佢條件其實好好 問心你問我想唔想同佢一齊 我係想，我真係想同佢結婚
我好感激佢
佢都講左冇以前咁鍾意我
我同佢呢加long d緊（佢8月尾先返）
咁我呢加可以點慢慢黎

你自己都答左自己

試下接受你所講既一下收皮

然後下一個

系牙系牙

想你早d訓炸

我都知，但就係好想佢返來
好撚蠢，我就算知道結局係點，我都想同佢一齊耐啲，多一日都好...

好啦 咁我訓啦 晚安

食得鹹魚抵得渴 你要同個咁既人一齊就要有心理準備有咁既後果

貪玩既女人 等戴帽啦

唉，究竟幾時先搵到岩嘅人

等 寧缺勿濫

你唔係話仲後生咩 慢慢搵啦仲後生 岩既人因為難搵所以先珍貴

我以前係舊登識個男仔都住觀塘山上
讀緊cu

係...但好撚感慨

big three

我係果啲自己中意就唔理好多野嘅人，所以成撚日撞板

係要遇著幾個人當上堂架啦 唔好諗早d訓 訓醒又新既一日

溫書了潛

所以我都話佢自己都答左自己

雖然你冇上連登，但我都想話你知，我仲好愛你好掛住你 就算嬲都嬲哂啦，你返來啦，繼續比我照顧你好冇

掂既 掂既

我睇到 唔好諗早d訓

多謝咁多巴絲係度陪我傾計
祝你地有幸福快樂嘅愛情

my left hand gd enough now!

我呻完好攰 試下訓，大家早抖了

My left hand has already stayed with a quarter of century

My left hand has already stayed with me for a quarter of century

大家唔好算升11.4

早晨...

仲未訓

早安

早阿

早

訓左3個鐘起身返工...依家有種想死既feel

早晨

依家就要出街啦 好想睇波啊

我又訓唔到教

但我要到聽晚先有得訓 點算

頭先係醒咗

恰住先

做咩瞓咁少 失眠？

係呀 成日訓唔著.

好多心事？

好熱

唔算多，但有。

架車冇冷氣 熱撚死

講得嘅話而又想講嘅話可以講嚟聽下

呢度難講 驚佢見到

一陣有咩做

Sosad

無 有介紹?

沒有

試下諗

煲劇 打機 瞓晏教

到我訓啦

早抖

我都仲未訓 哈

由琴晚3 4點到依家?

拉埋筋就訓

煲劇 我岩 睇乜好

🈹🇯

唔跑步呀今日?

FC2

記住睇火

咩黎

電磁爐

教定澳洲時間呀

素人

強人

唔係琴晚 係琴日下晝4點

岩岩好返d先跑返 唔敢太密

要猝了

美劇？

8個鐘 做左d咩

下世見

沒火喉

睇片 試訓 9up 睇basic law

摸死啦

妖

做咩黎 病?

試瞓依個聽落巧橙

澳洲時間差無幾

電影

我沒味覺

真青春

你唔係都成日試既咩

咁要比個好聽D既藉口佢既!

Marvel囉 全部睇曬未

未 有無LIST搵到

big three ching

有冇掛住我

因為沒跑開步 一下子跑太長 就

真 我都覺

而家唔試㗎 隨緣嘅

咩類型

沒

典會有

就DIE

每日一次?

好睇

但我掛住你

送兩個有我名既衣架比你

好

想要

下次

要唔要簽名?

IT Band

訓啦你 今晚見

都話拉緊筋 俾多小小時間

衣架咁細典簽？

拉到一字馬未

用極細既筆囉

食野未

食左啦，你食嘢未ar

唔係呢方面發展

咁早 食乜黎

拱橋?

你做咩講哂d你想做既出黎

希望有人話僧我，討厭我，嬲我

想你實現我做唔到既野

黑人憎

大話

乜我真係咁黑人憎？

我都係上小鴨搵

係咪有d 誤會

唔係你想我話你咩

大愛要搵手巴

無誤會

我意思係劇名LIST

佢忙緊小提琴

實現左 我做到拱橋

憎我憎到咩地步

咁勁

誠實地講大話

我都唔講大話既

你對我有dd 誤會

平時你唔係要圖架咩

手巴 圖呀

姐係憎得定唔憎我？ 好混亂呀

有dd 呢 真你有dd

一次足夠了 不做第二次

晚安啦大家 睡覺去

睇人 佢講我就信

唔講比你知 等你心思思

u

拜

又講大話

閉嘴

口花花呀你，搞到人囉囉攣

無

講大話咋佢

1001

call me?

點解今日好似咁焗

涼左喎

係咩 我覺得今日天氣算唔錯㗎啦

想買野防蚊
應該買蚊水 蚊貼 定係蚊帶

無風

蚊水

山區兒童?

屌條借睇掌呃錢食女厹又出返黎

熱4了

got it!

21800000

可摸耳幫我射個大陽落黎

e個call g ga wor

吹雞 大家幫手負評個睇手掌po

咁23382338岩唔岩

on99

e個太多人了

狗鐘了

食自己啦咁

我是c9 你是可愛

真的

今日好無mood

Y

let's try

不讀不回

悶到嘔電

懶得打

點先可以唔成日亂想東西

不斷忙

初戀真係好撚難忘記，男人老狗啱啱又喊完了

我好耐已經冇咁講
我好攰
我個心好攰
久久未出現嘅念頭又出現翻
我依家嘅人生真好苦
自從我最重要嗰2個人
一個接一個咁離開我
我真係每日都行屍走肉咁過
我真係已經冇信心會再遇到佢地呢種”soulmate”
我依賴到人地太嚴重
我好攰
我已經冇法發出心底咁笑

做咩離開咗嘅

靜靜好無

隻揪

圓○○

膠

hello可愛

我是新人

我有個朋友相反，佢話乜人都掛唔住，每件事都獨立自己做，太依賴，同太獨立，到最尾都係苦了自己

題外話.....宜家我唔驚咧

呢份工太得閒

請唔請人

太依賴一個人真係好辛苦

沈咗，揾唔到

過唔過黎寫java

淨係識寫JavaScript

好似比連仔del左

都得 我個同事係寫front end的 佢都走

如果後生幾年真係唔入呢行做IT算
不過又無可能搵依家個價

提攜

1000

ok, 俾u

提

失業

明明咩都唔想做
但買聽日機票 逼自己去旅行
忙曬所有野 冇野做既時候又開始黎料
又開始諗起佢
好心痛 唔想又喊但忍唔到

出咗糧呀 ，唔駛驚

三大

u also become 人上人

which

今朝同一齊咗就嚟八個月嘅男朋友分手 個心好痛 成個人好似透唔到氣咁 好辛苦

點解分

佢話佢係一個月前鍾意咗第二個

仆街黎

我都係咁同自己講 但我個心真係好痛

你都係，你係尖子

yes atm 達人 加資優

gym子，我英文差

又唔玩得

~~~

你好似被狙擊

hi

幾時？

自居君子

通常係想引人注意....見小學生用依招多，所以唔好怪佢，仲有童心，好少見

now!

小虎隊

好熱 以前古人對住十個太陽點生存

lm +1 ng sick